真•NMB討論區37：7周年おめでとう 矢倉楓子卒業発表

矢倉楓子卒業発表

矢倉楓子「今こうしてこの舞台に立たせてもらえてるのはみなさんのおかげだと思っています。3月まではいてるので最後までNMB48として頑張っていきたいと思います」

矢倉「総選挙の時だったり不思議に思ってたと思うんですけど、ずっと思っていたことで。不安にさせてしまってたかもしれないんですけど、でも最後までNMB48としての愛を伝えていきたいと思うのでよろしくお願いします」

矢倉「NMB48としてやらせてもらえた活動は本当に悔いがなくて、本当に大好きです」

矢倉「もう会うことはないかもしれないんですけど、みなさんからいただいたパワーをこれからの人生の力として同じ空の下頑張っていきたいと思います。」

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧市難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將結束營運，NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 17th單將於2017年12月27日發售。

另外，3rd Album -「難波愛～今、思うこと～」已於2017年8月2日發售！

初回限定盤 Type-N【DVD付】

初回限定盤 Type-M【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

通常盤【CD】

劇場盤【CD】

3rd Album - 難波愛～今、思うこと～
【MV】まさかシンガポール / NMB48[公式]

16th Single - 僕以外の誰か
【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

途中下車 / NMB48 [公式特別コンテンツ]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by DD Mr_Snowman 雪巨巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件

NMB48 Official‏
@nmb48_official
Following
More
いつもNMB48を応援していただき誠にありがとうございます。

10/4(水)に発売した
NMB48山本彩の2ndアルバム「identity」が
オリコンウィークリーCDアルバムランキングで2位となりました!!

皆様、本当にありがとうございます！

LM

fuuchan

lm

楓楓畢業快樂

弱醒就有壞消息

Lm

想死
好彩港場見到你

見到原來係藝能界引退

唔通真係結婚

未知真偽

好彩有去港場

NMB48的最後單曲 - 17th單將於2017年12月27日發售。<-

最後

ＮＭＢ４８・矢倉楓子が来年３月に卒業…芸能界引退？「もう会うことはなくなるかも」

ＮＭＢ４８の矢倉楓子（２０）が１１日、来年３月に同グループを卒業することを発表した。

この日、大阪市中央区の大阪城ホールで「ＮＭＢ４８アリーナツアー２０１７」の地元公演が開かれ、アンコールで矢倉は「ずっと思っていたこと」とファンに伝え、「“ＮＭＢ４８愛”はこれからも変わらず大きくなっていくと思います。最後までグループの魅力をたくさん伝えたい」と残り半年の全力投球を誓った。

矢倉は２０１１年に２期生オーディションに合格し、１２年に正規メンバーに昇格。１３年４月から１５年５月にはＡＫＢ４８チームＡも兼任した。昨年のグループ選抜総選挙は３３位。今年９月に行われた、ユニットじゃんけん大会では村瀬紗英（２０）との「ふぅさえ」で準優勝を果たしたばかりだ。

「悔いはないです」と語った矢倉は卒業後について「もう会うことはなくなってしまうかも知れないけど、みなさんからいただいた愛や力を人生の糧にして、同じ空の下、みなさんと一緒に頑張っていきたい」と、芸能界引退を示唆。キャプテンの山本彩（２４）は「ずっと考えていたもんね。いろんなことがあって、時間をかけて出した決断。前向きな決断でよかったなと思います」と話した。

また、１２月２７日に１年ぶりとなる１７枚目のニューシングル（タイトル未定）をリリースすることも発表された。

結束營運

ふぅちゃん
唔好引退

辣殺唔執等幾時

老實係比想像中遲

唔玩總選都知奶野

oh no

D人係咪打錯字咋

我個個nmb post都係咁寫

由始可見好多人因為楓子入咗嚟

agger

認真留意唔到

呢度日日都話nmb結束營運架啦

辣殺

太正
請大家支持三田麻央

留個名

2s抽

多謝支持
你會影得好開心

久代推留名

幾年前

你兩個鬥搞人啲推

我單推wo清

久代同細路女企得好埋

一半人冇望鏡頭

好老尷

好假囉

左邊強行合照

石田優美生誕祭

關你事？

點會唔關 我老婆個frd

中二病也想談戀愛

楓子

洗唔洗咁撚大個

Ho mk

伊巴

hi 月巴

楓子
搵唔到邊個推了

單推??
細路女?
三田?
白間?

mk到

禾吉朱很出色

用錯acc

你朱跪完玻璃嚟？

@雪人

404 User Not Found

今晚要推住一半先 成900個reply

加油

聽講stu mail 可以海外訂

清都有興趣？

同船長講

唔洗講佢都自己知架啦

21. ♪プライオリティー
/ 山本彩

正wo

楓子 LM

白間生日

你地想點

唱左46d歌

有新番

啲人話上西miruki到左現場

都係夢莉最好

いや、待って
ちょっとみんな一回思い出して
今日関係者席で誰が見てる？
そう、美優紀さん。
美優紀さんが山本君のプライオリティーを見てるという世界がこの世に存在してるんだぞ！！

研究生全升格

孝感動天

全員昇格

應該要有啦

睇到眼濕濕

木冬成日都係度

見到肥柊呀屌

超正囉

呢張

#1位

on9

文盲

禾珠

咁勁可以識吉朱

楓子卒業post畀白間洗板，真係諷刺到唔知講咩好

白間生日開圖海姐 有幾諷刺？

咁岩白間生日姐

miru生完日 你都可以一兩日爆post開多次楓子畢業

見到佢 成個con係點都唔重要

3期

有人話見到はーこ...

梳ly囉

新已更

熱烈祝賀全員升格

見到地鐵都有楓子卒業新聞

世界で一番好きなの！！

mtr?

滯港L 唔搭香港地鐵唔通日本咩

之前008都有

哇屌

洗唔洗咁陰謀論

miru清加油爆post
我最多幫你貼幾張我老婆

大佬你拆開上啦

low b

我唔係屋企 ching add oil

點睇

you偽毒

到750算

呢輯正喎

話說前日miru係我果邊行過 d 女飯真係好似喪屍見到人咁

NMB48teamNの本郷柚巴です。昇格より辛かったこと
「NMB48teamN的本郷柚巴。比起昇格更痛苦的事」

翻譯轉載自FB - 微妙AKB

好彩柚巴撐得過研究生嘅日子

[quote]成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

邊邊

炒左車tim
推mirumiru果個lo

偷下雞休息下先

Miru is watching U

仲未推完

唔係咁易架 葉師傅

推

最後100

打撚死你

經典

呢個正到

周秀娜支持者

long time no c